MCU英雄個人起源電影點樣排名？

。鐵甲奇俠
。新變形俠醫
。雷神
。美國隊長
。蟻俠
。奇異博士
。黑豹
。Marvel隊長

1.美隊+奇異博士+iron man
2.marvel隊長+黑豹+雷神
3.antman
4.hulk
個人睇法

漏左套蜘蛛俠

蜘蛛俠就算啦
漫畫唔知點
但電影入面真係可有可無
留返比佢同deadpool玩仲好

美國隊長2排第一
其他你地慢慢排

驗腦啦

拯救marvel:im1
劇情：CA1

起源呀on9

Shit

兩套隊長包辦尾兩位

一定係im第一
其他再諗